有冇讀工程嘅可以confirm以下港鐵問題?

堅定流?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

由於裂口喺支撐點側成對角裂開，正常情況係剪力損毁，但鋼鐵有塑性特性，裂口唔會咁脆，除非係高炭鋼，而表面雜質亦有可能係鋼中嘅炭受高溫後嘅氧化物。
利申，物料工學已放低N年，有錯請糾正。